DQ4 原來係fake news!

而家乜都無講

啫係點？支那01唔係講咗咩

據報咋喎

所以支共都依家都冇出聲？

縮了 , 無晒面 , 輸了

譚耀宗都有暗示喎, 依家淆底?

見Trump可能反cup又淆底

比人祭多4件即縮？

已成condom

輸了，DQ唔到了

唔撚係呀？我想睇犯民厚顏無恥落去喎

network嘛
network話係就係

都未完，仲有明天，隨時可加入議程

梗係啦
拜登發動政變失敗吖嘛

試水溫. 想試拜登反應

點解減速呀

諗住試下溫水 點知比美帝倒熱水

美國DQ四件黑警

中央係話"再拉布"先至 DQ
泛民即刻收歛
咁咪唔 DQ 佢地囉

咁都改例先生效
都係要放入議程
仲有聽日
等埋先再講啦

港共攪幾多個美國就制裁幾多個

渣ga

無DQ都總辭就可以救返一命，不過算啦！

水溫太滾，不了